目標已達到，我舊朋友話，我朋友係機場人員，停鐵停飛我屌晒你地老母

我屌晒你老母
走乜撚野啊
1855一手相

屌你老母

原來2層企滿晒人
依家呢

你今日出黎為乜撚野啊

推

下面紅色字係？

有二、三班機miss咗咪由得佢囉，下面成排cancel咗你唔講？

佢一陣就慢慢開返晒
咁你肯出黎未

你今日的目標係咩呀？
係同外國旅客宣傳，定係影響機場運作呀？

如果係同外國旅客宣傳，佢地最後一班機大約9點幾10點左右就會到。
但而家機場仲有咁多示威者，交通方面真係足夠你地一齊離開？

如果你目標係影響機場運作，你已經成功做到。就算佢轉頭開返都係咁話。
正如港鐵不合作運動，你擋車門都係想佢暫時運作唔到，而唔係永遠運作唔到。
你今日成功咗，聽日又可以再嚟過。
但係你今日被捕，然後就沒有然後。

點都好，我寧願自己柒，比港共黑警玩尻我，都唔想再有巴絲受害

今日擺明就係癱瘓
聽日你有信心再聚到咁多人？

老實講 機場真係唔會出事 冇咩好驚架

聽日唔得，咪下星期六囉。
你而家唔走，唔通留通宵咩？

同埋唔好唔記得，今日咁多航班取消係機管局主動停，而唔係你們搞到佢停。

當柒一次囉
呃得到一次呃唔到第二次
咪嬲啦

屌你 cancelled點會開得返

1. 警察的行為已經唔可以用常理去判斷
2. 機場無事係因為有旅客，但係當所有旅客都已經離開，我睇唔出點解安全。
3. 機場的交通工具有限，你要考慮所有示威者要用幾多時間先撤得走。
4. 機場無路走無補給無遮擋，戰鬥對示威者不利。
5. 你地好多都無gear

你如果係現在 你應該會明白
跟本冇人入到去check in
正常門口行出黎都要20分鐘

真係好撚嬲，依家全部改緊做delay
準備復飛緊

今次又有咩機場員工又地鐵職員show哂相 有咩計
總之去得一次就可以再去第二次
但下次一定唔會再中招

狼來了 真係下次就唔走？

呢班係和理非前線 始終要成長

不如停止抗爭 就唔會再有巴絲受害 好無？
唔好下下用唔想有人受傷做藉口
已經好多人受左傷

你自己怕死係你既事

有晒證據 有啲嬲
真係唔想同你嘈

好多機會可一不可再

有人想走 我真係唔介意
4-5點果陣我都淆

但係唔係一手料 唔好再叫人散好唔好

而家我入機場涼冷氣睇空姐，0裝備

等你巴打

6月捱到今日 都係靠大家冇放棄先撐得住
一日唔放棄 一日都唔會輸
你諗下 對家真係冇棋架喇 冇棋到要咁樣fake走你地
嬲完洗個面 頂硬上

Be water
日日朝早接機晚上番屋企
日復一日
免費涼冷氣
仲可以國際交流 持久戰
早入晚出
不過夜
係最多旅客個陣接機
入黑就走

原來個個屋企都係來來
返到去就會黏住對腳
再出唔返黎

咁你出返黎未？

“不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，從而在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，文宣其實係為十一決戰製造輿論同認受性，爭取市民支持。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

如果有10萬人keep到咁做
我會好讚成

法不責眾呀，你有幾十萬人出黎佢點拉你，當全部告得入，你以為香港有咁多監倉？

10月1我好認同
不過要捱埋呢2個月先
唔好下下都咁縮先得架

佢唔洗拉哂所有人
只需要每次拉幾十個前線

每次拉幾十個前線，遲啲得返和理非網上抗爭。

要真正将文宣做去底层不断loop，将黑警同纳粹政府呢个形象印系市民个脑度，从而将所有对黑警同政府的武力抗争行为合理化

寻晚睇live，发觉一些普通市民已经有袭警救人的冲动，特别系当有非示威者被捕的时候

[/quote]要真正将文宣做去底层不断loop，将黑警同纳粹政府呢个形象印系市民个脑度，从而将所有对黑警同政府的武力抗争行为合理化

寻晚睇live，发觉一些普通市民已经有袭警救人的冲动，特别系当有非示威者被捕的时候[/quote]

殘體字，屌左你先，屌埋右

上半段係方法，後半段仲未夠
要去到全民勇武仲有啲距離

如果怕死就轉行奶共啦

黑警做唔做野，主動權唔係你手，你只可以睇佢結集同宣佈。佢今次叫晒停飛，擺明想郁手，只係大部份人撤晒，冇著數唔玩。

記住機場講停飛，會影響好多航空公司及其他地區機場，冇必要佢係唔會咁玩。

呢個理由真係好無敵

無錯
怕死應該奶共

停飛=想郁手 、咩login?

係有影響到航班但同散水黨不停做fake news 有咩關係？

比人fake左就比人fake左，唔好假設黑警會做咩

航班被影響係有